今日肥左天光道揮手區

今日考早上天光道 棍van
出試場轉右
一去到亞皆老街中段既燈位就seven左
有d塞車 我係燈位前停左
見前面架車行 我又跟住行 （仲綠燈緊）
點知佢行得少少 我停左係行人線到
考官問我知唔知唔可以咁停
心知賴野 等肥.........

跟住去到常盛街 平時練開上斜掉頭
今日直去 去前面平路三手掉頭
學車未入過黎 第一次試
考官去到我差唔多到個路口 先叫我轉左
雖然收得切 轉得切 但停左車 佢開車門睇話左前轆hi到少少「博」，我停果陣唔覺有撞到 應該真係dd咁多
佢問我洗唔洗落車確認下 我頭先燈位衰左都肥硬 所以話唔洗 之後專心做返三手掉頭
完成後就返試場

唉 其實今日個教官 好好人 唔係西面型
又有禮貌 每句都唔該前唔該後
自己衰低能野

最後乙部pass 一個輕微
丙部fail 九個輕微 三個嚴重
（撞到物體/停車位置不正確/未有遵從道路標記）

請問各位ching 快期重考係味要每日7點半起身瘋狂f5?

可以上網排快期

轉右都肥

唉 學左30堂都未試過亞皆老街 塞車

今日衰自己低能

自問手車都幾穩

技術部份一個輕微都冇

其實今日真係天時地利人和有哂
學生放暑假 無咩學生
無校車 車路算順（除亞皆老街）
考官算正常

無學生既天光道真係超易
點知衰on勁野

今日肥左油塘揮手